渣打commercial bank intern

想問下有冇人最近Hr in完scb commercial bank 收到final in通知 ?

多數Hr in完幾耐會收到 ? 如果比人reject 咗會唔會有reject letter